反正經濟差，幫大家慳錢，不如全民罷買月餅

一定要燒埋D商家佬到攬炒

特別係要敬老既巴絲，同佢地講下月餅幾唔健康

讚成
反對

呢個算係最低成本既罷市

月餅唔係必須品, 亦唔係D咩新奇野 , 只係商家謀利既一種產物

大家罷買月餅，應該輕易做到

數據上亦輕易反映到出黎

希望大家比D骨氣

支持，又環保

地圖炮，倒不如點38

CctXb有乜月餅廣告就杯葛乜

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

支持

全部都唔買啦

經濟差呀巴打，要同香港同舟共濟

減少消費

同意

反正年年食唔曬都係丟

推呀，多D人一齊做，我一陣整張圖

糖尿奶茶都要罷買

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

引我啲藍絲父母買黃絲月餅

整一張比藍絲用先

借位跪求推
突發！ 816攬炒啦你老母

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

好提議

咁唔健康 不了

贊成
721，811

係..D PACKAGE好L唔環保...又肥到HIHI

不過都唔關我事...因為,我從來唔買

月餅咁唔健康

可以買望月

利申 已課三大盒

只買聖安娜？
好似佢地係viu同apple有廣告但無落tvb

你想買 而家邊個香港人有心機過得番民賤聯買黎氹獨居廢老

push

非常好嘅建議

本來月餅就係本少利大

唔買奶共商家果D咪得囉...洗唔洗完全罷買

可以買四喜

我今年一盒都唔撚買

支持，香港呢個環境仲點會有心情慶祝，仲要月餅咁唔健康

支持良心月餅得唔得

年年都食剩
大家惜食 咪做大嘥鬼

屋企冇打算食
年年都食唔曬 又高熱量

中秋學台灣人食燒肉
唔食月餅

唔買，慳翻幾舊水

認真 真係乜都唔好買啦 以自己為例 呢兩個月除咗食正餐 真係乜野錢都無使過

上一輩中華情意結深
中國節日一定會買黎食

其他節日ok

但中秋月餅唔好
因為中秋食月餅係起義

月餅利潤好撚高，如果今年月餅銷量跌一半間間都好頭痕

不嬲唔食月餅

#罷食熱量 #罷食脂肪 #罷食高糖

不如請d老人家去黃絲店食飯，送d nonChina生果仲好

新式月餅更健康？ 陷阱逐個捉
2018年9月17日
#營養 #飲食 #中秋 #糖衣陷阱 #新式月餅

鮮果月餅：榴槤味危險
茶味月餅：高糖高脂不變
低糖月餅：不蛀牙就是好？
素食月餅：小心植物油
流心蛋黃：提防傷「心」